勇武灰心巴絲，同話人係鬼既入一入嚟

喺大家 話人係鬼之前 停一停諗一諗 如果真係用勇武巴絲， 因為咁樣而分裂開去 好唔抵 好唔值得
好想大家注意
1. 唔好期望一步登天， 同個仆街政府抗爭係要長時間。

2. 不撤不散係長時間(69 612, 最後都有散)個point 係， 短時間又可以聚集就好似琴日咁， 先係真正不散。

3. 未confirm就唔好話人係鬼

4. 勇武巴絲要留， 其他人反應唔需要過大 ，但係衝嘅話， 警 總真係唔得 (唔想有人再做烈士)

得來不易嘅團結 係要有 勇武同和理並存
唔好因為咁就分裂開去呀 好唔抵
香港加油

pish

事實真係有鬼

諗下有咩計防止好過啦

琴晚鄺神都捉到2隻